無錢 無樣 一無是處 真係唔好拍拖

我就係一個人板
比條女飛
數到我一無所用
有幾愛 幾多付出都係曬氣 時間會將你變得現實
抵撚死 無撚用

比好多人好了

一齊4年了 因為一d小事 話唔想再同我一齊 數到我差過地底泥 我幾時可以死

站嚮女人角度
有個閪就足以夠資格數你一無是處

係啊 所以真係抵撚死

叫隻雞咪算 洗撚理咁多

4年啦

我究竟錯咩

窮？

無用？

錯左無錢

點解個天要比我生出黎 又咁廢

真係唔死都係無用

幾歲返咩工月入幾多？

講下你條女點數你

學生 公屋撚 連去旅行家人都反對

所以我寧願唔開始無謂害人

比唔到想要既生活佢

岩啊 寧願一個好過

佢騎牛搵馬姐 馬明都俾人嫌la 你勁得過馬明？

我垃圾黎姐 係睇下幾時死左

中學拍到依家 當足佢寶 樣樣睇佢頭 結果我就係一隻狗

唔係話要踩你，但四年喇，自己都唔知自己「差」d乜，係咪要檢討下？
Anyway 仲係學生就其實好多野都冇得講，我奉信一點，連自己都未照顧好要屋企人carry, 你憑乜講去愛人？
返工幾年我相信你會明白更多